有冇人知殺死周梓樂既黨衛軍 同邊區 邊個大隊？

有冇人知殺死周梓樂既黨衛軍 當時係 將軍澳既邊區 邊個大隊？

定係老解混入去？

如果有人知 就

知道連登唔方便

知又點

知左沒咩點

唔重要

推一推
我估係便衣速龍殺